請問人情債有冇得做債務重組？

如題

搵呀偉